[WOW] I got a big dick

1. I got a dig bick
2. You that read wrong
3. You read that wrong too
4. You checked
5. You smiled
7. You are wondering why you're still this reading this bs
8. You saw that mistake... right? (On 7)
10. But did you see that I skipped 6?
10. You checked
11. And saw you that I doubled 10 and skipped 9
12. I said saw you, not you saw
13. I also skipped 2
14. You got tricked
15. I'm just wasting your time and have a good day